{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004642",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1086859?place[place_type]=GID&place[gid]=1086859&place[latitude]=34.7562804957&place[longitude]=127.7477401337&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 해든뷰펜션&호스텔"
    },
    "text": "こんにちは。麗水ヘドゥンビューホステルペンションです。 当ペンションは入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 また、基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できませんが、そのような場合は払い戻しはできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約や利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次の利用客のために入室、退室時間を守ってください。 客室や周辺施設をご利用の際には、毀損や紛失に注意し、それによる損害賠償責任を負うことがありますのでご注意ください。 宿泊施設内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意する炊事道具の搬入も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて払い戻し手続きを進めることができます。 予約料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的にキャンセルされ、正常に再予約できます。 幼児やお子様と一緒にご利用いただく際は、安全にご注意ください。 IPTVとWiFiを通じて客室でインターネットを素早く便利に利用することが。 基本的な客室情報は次のとおりです。 301号は基準2名、最大3名まで利用可能で、302号から403号は基準2名、最大2名まで利用可能です。 304号から404号は基準4名、最大5名までご利用いただけます。 それでは、麗水ヘドゥンビューホステルペンションで快適な休暇をお過ごしください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。その場合は払い戻しはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約や利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "次の利用客のために入室、退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次の利用客のために入室、退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設をご利用の際には、毀損や紛失に注意し、それによる損害賠償責任を負うことがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼肉はできますか？",
            "answer": "宿泊施設では客室内での魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意する炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて払い戻し手続きを進めることができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表が間違っていた場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的にキャンセルされ、正常に再予約できます。"
        },
        {
            "question": "幼児やお子様と一緒に宿泊する際の注意点はありますか？",
            "answer": "幼児やお子様と一緒にご利用いただく際は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを通じて客室でインターネットを素早く便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の基本的な利用可能人数は何名ですか？",
            "answer": "301号は基準2名、最大3名まで利用可能で、302号から403号は基準2名、最大2名まで利用可能です。 304号から404号は基準4名、最大5名までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "麗水ヘドゥンビューホステルペンションで快適な休暇を過ごすためのお願いはありますか？",
            "answer": "麗水ヘドゥンビューホステルペンションで快適な休暇をお過ごしください。ありがとうございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 575,
        "QA": 821
    }
}